有隻雞係抖陰係咁教啲支那人黎香港阿！

話說今日我有個大陸同學佢俾左依條女俾我睇 (佢好憎中國 成日話自己日本人) 佢話俾我知依條女係咁教人去香港睇醫生 又教人地點樣黎香港生仔 好撚痴線 點樣可以阻止依條女繼續癲落去？同埋聽佢啲廣東話係吾多準啲音 好大機會係扮香港人 仲要話自己中國香港人 咁撚鐘意中國 就唔好話自己香港人啦 支那個班友嘰時會話自己中國上海人 中國珠海人？我屌佢老母 ！ 可以點樣屌撚醒依條八婆阿救命

Don’t make ugly ppl famous

幫佢變黃就得